有無人識響QNAP NAS上裝php extension？

QTS上到php 7.3之後無左個imagick php extension，有無高手教下路

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦